［新蒲崗美食］冇食過英記粉果既唔好話自己住新蒲崗

又平又大粒 仲要足料

其實佢啲所謂懷舊撈面好唔好食？
我只食過兩次雲吞麵
係OK

正常囉 其實係鼓油撈面

位置係邊到？ 係附近返工但係未食過

康強街康強洋樓隔離

英記粉果